民間記者會都要播片。

民間記者會都要播片。

重點來的，請推重民間記者會，係和理非幫手拉客的一個好好選擇， 一定要支持！

佢地唔係大台，都唔會係大台， 但可以為前線拿到好多back up !